是日下午茶餐 餓撚勿入。。。。。。。。。。。。

辣殺

可樂呢

絲打

痴肥

滑滑既中指醬

抄我垃圾

我會奶左個d醬先開始食

屌。。。廿幾歲人仲學人玩羊咩

關你吽事呀白痴

原來真係絲

羊駝當羊

屌你老母

男人老狗用粉紅色床單